[CUSCS] 孤兒仔CC討論區 - 祝賀LIHKG成立

唔知有冇人呢

睇黎呢間野冇高登仔
全部都係死MK

屌真係一個人都冇

見你咁慘理下你啦
巴打邊間分校？

EOC
商廈返學做乜鳩

咁啱嘅我都係喎
商廈
我都係報完先知
冇campus真係好sad
咁你year幾？

year2

咁啱嘅
我又係year2
推到有第三個人入黎

希望有啦

屌都冇人既

真係冇人讀咩

成班垃圾仔

有朋友讀
佢地讀hd nursing之類嘅嘢

黎緊可能讀top up, event management
而科會係邊到讀，同埋會唔會好頹

睇黎真係冇乜人

原來中大有開cc

讀左1年走左 出國讀其他課程
無乜信心

利申 金鐘撚

Scs狗
利申 year 2

今年YEAR 1 human nutrition

真係無人讀架喎

男女比例如何?

今年都無人理你..

2019會唔會有多啲人